儲值SIM卡遺失一問

我有張人仔台儲值SIM卡唔見左，問人仔又無得補返張SIM 卡，我想要返果個number 點算好？

如果大卡都冇埋可以死心，無辦法證明你係號碼持有人

因為一般太空卡都唔會有補拎

警局報失 帶報失紙去人仔旺角服務中心 職員會問下你最近幾個通話號碼 答中再簽個名for 聲明自己係持有人 比100蚊增值 補卡 完成

記得收好新補既大卡啦 有大卡可以唔洗報失

話說係人仔先咁煩 係cxl無大卡試補拎 你夠膽簽話個號碼係你既&有咩責任自己責任就補得
失都唔洗報

利申： 兩間都試過唔見